結界師係咪應該要行動升級？

我地既和你塞行動 搞路面同地鐵
地鐵唔開仲有巴士 最後點都番到工

竟然要攬炒 又想被罷工
咁點解我地唔鎖商業大廈 工業大廈？
全港咁搞 要幾多個開鎖佬同消防先清到？
班港豬搭到車番公司 但入唔到公司 咁點都罷到掛？

三樣齊做 路面 地鐵 公司結界 直接癱瘓經濟？

純討論，非帶風向 歡迎討論

既然 打錯字sor

中大人斬樹封橋！

公司結界 除非打工仔帶埋架生番工剪鎖

趁依家封印住地鐵有冇得諗？

地鐵 路面一直都做緊
行動升級 新增公司結界有冇得諗

好多都升哂級，打破左心理屏障，結界師可配合土系魔法師行動，效果更佳

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

中環鎖晒既話 個市會點

中環春袋，有無狗係個度

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

11.14 曙光行動 繼續三罷

幫推

要求戰術大師全面進場